至少在一开始，一些银行可以充当州和地方政府的存款机构，这意味着这些政府将把资金存入地方公共银行，而不是摩根大通。 独家报道:Rashida Tlaib和AOC提议建立一个更公平的金融体系——公共银行 
 GitHub、Bitbucket等在线存储库已经允许代码共享。 我们能信任人工智能医生吗? 健康与学术之争|Shelly Fan | 2020年10月20日|Singularity Hub 
 这座建筑在这座热爱书籍的城市里，具有图书保管所的持久气质。 美国公共图书馆危机:谁在读书? Jon Reiner 2012年5月23日每日野兽 
 具体来说，《银行诚信法》将把商业银行(存款银行)和投资银行公司分开。 把墙还回来! 2009年12月16日|每日野兽 
 它一下子把主日学校储物室的整个正面都打开了，天光照了进来。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。 
 但你告诉玛丽娜是因为李·奥斯瓦尔德和教科书仓库的关系吗? 沃伦委员会(26卷3):听证第三卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 正如我丈夫告诉你们的，他背对着学校的仓库大楼。 沃伦委员会(26卷7):听证会第七卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 不过，”莱克斯对这个奇怪的回答感到惊讶，大胆地说，“你有一个安全的地方存放这些贵重物品。 《蓝宝石中的瑕疵》|查尔斯·m·斯奈德 
 她请了两只手来协助她的知识宝库。 奴隶和自由人的土地|亨利·a·默里